警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦

警方記者會

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。香港國際機場是一個非常繁忙的地方，警方留意到有不少國家對香港作出旅遊警示，所以警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

警方重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使示威者歸還手機也可能觸犯法例。

睇嚟目標正確
敵反我擁

Popo自己助攻

官方認證

你認為 幾時到我認為

示威者希望警方不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

示威者重申不應因為途人影相而非法禁錮別人，強調即使警方歸還手機也可能觸犯法例。

出到聲叫我地去機場

阿sir提你去邊到示威唔使你教

你講我地就要聽？又唔見你阿head回應下5大訴求？

目標明確
對外輸出香港人訴求

無得claim OT呀

敵人反對。。即係方向正確

日日攪

咁一定要去啦

呢樣最直接話比唔知咩事嘅外國人

push

開槍囉死黑警

做對了

原本唔知機場有集會
多謝警察提醒

警方又做大台呼籲示威者去機場

邊度集會關你撚事咩，出反對通知書啊笨柒

不如取消10號遊行，連續兩日和理非坐爆機場

希望警察不會嚇親旅客

popo帶路

必去

我地做咩
關你叉事呀

敵反我擁

關你春事
去硬

邊到集會要過問你？等香港啲官柒出國際

出警棍見人就打 開槍headshot 放TG 煙燻T1 T2 出境離境大堂

咁機場見啦popo

目標正確

關你撚事？

推，聽日機場見

明白 全世界去機場

冇警察既地方就冇暴力

我認為警隊快啲收皮有助香港長遠發展

機場機場機場機場機場

警方指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會不應在香港國際機場舉辦。

你夠嚇到啲外國人啦係其他地方

同聰仔一樣提晒水

究竟邊個嚇邊個

夠薑係大堂開TG
肯撚定比國際話恐襲

班差佬都算陰濕

佢愈話唔好，大家明啦

全世界聽日去機場！
聽日唔得閒仲有10 11號！

信江蛇

政治中立

睇黎搵啱場lu
Let's go!

推

明哂

敵人擁護的～

本人認為警犬不應留在香港 成堆狗肯返去擁抱祖國既 我咪唔去機場集會囉

多謝意見，但呢個正正係市民自由嚟，你哋檢討下人手調配啦，罪案同緊急服務往往唔會固定一個地方出現

關你班狗撚事

中要害

今朝係 881 葉劉咁多活動裏面淨係提咗 機場, 畀我既感覺係正中核心要害

明白了

姐係方向正確

Gogogo

即係中呀

去機場去機場

聽日機場見

敵擁我反，敵反我擁

乜有集會咩
全部出晒反對通知書喎

點解會淨係提機場 ?

應該係佢/佢代表既人最怕囉
大家聽過 you are what you eat 未 ?

applies to

you care what you think/talk

就算出咗就唔去咩？

唔該哂呢位警員嘅提醒

咁一定要去 夠疆咪係機場放彈

無呀

我去機場接機呀

因為佢哋無得賺OT錢

「凡是敵人反對的，我們就要擁護，凡是敵人擁護的，我們就要反對！」 ～毛澤東

hehehe

集中火力和你飛

好呀
我地唔會係機場 放心

收到

方向正確

咁更加要去啦

好似 13:00 開始

聽日機場見

大台提示 我地要去機場

敵反我擁
塞爆機場！
要捉住香港命脈
Call 齊人一齊和你飛
勇武都一齊去

唔冇嘢講

官方助攻

go go
let's go....

即係所有係機場既集會都唔批？

不過我去接機ja wor

去邊度示威關你班狗撚事咩

所以咪得囉

明曬

聽日大家一點鐘去機場飲天仁

我都係去接機

香港國際機場多次獲得「全球最佳機場」的殊榮以及多個建築設計獎項，其中英國獨立航空調查機構Skytrax於12年內8度評定香港國際機場為全球最佳機場，給予香港國際機場「五星級機場」的最高級別評等。

關你差事咩

全中

太危險了

對政府

無黑警就無混亂

大台係警方 佢反邊我地去邊

笑撚死

唔好屈我，我去機場接機啫

多謝狗方指點 令我方更明確知道方向

gogogo
佢地冇能力去控制機場既示威

機場特警請場啦，有幾難

提晒水啦 點攪好呀

似係你班垃圾會嚇親旅客
之前先影到你地推個外國女人落地垃圾狗

鎖港啊笨

一齊和你非

姐係方向正確啦
Remember no Russian

身為香港人 緊係要去下機場玩下

推上麻包袋

多謝通水。
就機場來個大擁抱。

明曬 咁即係一定要入機場

向旅客宣傳狗狗惡行，全英文版

or

you talk what you care

我愛機場！

我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為 我認為

不應該姐係應該啦

輪出革命

班狗唔敢係機場玩宵禁

好

警方叫你地唔好入機場啊

警方希望示威者不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

明白

gogogo

why not both

機場

推推

agger

即係......
日日都要去機場，去到政府投降為止？
而家d警犬真激進

閱。哦

聽日機場

ok收到

和你飛

我哋方向正確

咁無辦法，唯有個個星期去接機

收到！！

和平集會都驚

和你飛

咁多位 天日見
包括mon post狗

機場見

睇黎機場走唔甩

多謝提醒 實叫多啲人去

凡事的人反對的 我們就擁護
機場go go go

Good point

都有句講得啱，唔好嚇怕遊客、強逼對方交出電話各樣
多謝提醒呀大台

本身仲諗緊去唔去 而家決定去了

官方認證
咁姐係一定要去

你越驚就越做
洗撚理你班黑警咩 傻閪咁

明哂即係一定要去

示威者希望警方不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

示威者希望警方不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。

點只要禁固，如果係狗踏實完先俾走呀

原本唔諗住去 佢咁樣講一講我就迫不及待想去去了

你(葉劉)是我的眼 带我閱讀浩瀚的活動

因為你(葉劉+警方)是我的眼 讓我看見這機場就在我眼前
就在我眼前~~~~~~~~~~

我中意入機場行下坐下睇場戲又唔得呀

Ok 機場見啦咁

方向正確！

推推推

全力推行動文宣！

咁取消其他狗衝機場
明明分散左d人去其他集會，點知比佢地搞一搞個個去晒機場，popo 真係神助攻

thx黑警提醒

差佬連和理非都驚

唉屌 入機場好撚貴

但無計 要去接朋友機

推啊

大台密令吹雞入機場。

幾時有禁錮？

認為

明晒

葉劉同警方 幫我哋機場接機打咗支強心針

喺機場放過期催淚彈

凡是敵人反對的，我們就要擁護

講真佢地係機場咩都做唔到

封機場一個禮拜囉

冇得調黑社會入機場開槍

機場有冷氣

未來數星期會有幾多日係機場集會？

🤪

淨坐都贏
和理非

明解！去機場

多謝認證

和理非全面進場~

機場機場

好驚咩

敵
擁
我
反

原來克警就係大台
呼籲大家機場和你飛

屌

敵
反
我
擁

哈哈哈 原來立法會 警署都唔重要
機場先係最大弱點

正中要害

全球百大最佳機場結果公布 香港國際機場排名第 5 微跌一位

一齊參觀下世界排第五的香港國際機場

收皮啦

哇，會唔會出tg

27個負評係咩玩法

學柬埔寨咁喺機場整個黑警暴力紀念館就arm晒

相片展示
電影播放

梁天琦地厚天高機場播放會
有埋英文字幕

認證ed

其實佢知唔知冇人想聽黑警講野。。

又証明揀機場係正確嘅

ok

永遠週中就漏少少氣
同開始多鬼

但一到五六日就會黎番料

撚狗之餘對準政權！

乜都唔理

和你飛

我去接機

——————-8月9號至8月11號 和你飛 機場見—————-—我無嘢講 我要見律師 我要去醫院驗傷 我唔會解鎖電話 我唔會簽任何文件

其實和平集會咪由得佢地影相
尤其係機場，不過出現既手足希望至少有個口罩同頭盔

如果特登拍大頭照仲要逐個逐個影的話
可以去阻住佢鏡頭，千祈唔好搶手機
用手擋住就得

咁就機場啦

即係要集中係機場

集中機場

佢哋反對，即係目標正確。
唔該大家出盡力推行動post。

聽晚見！

聽晚見

多謝

Mon post狗 含撚啦

noted

收到 一定去機場

即係我哋無做錯
推爆佢老母

和你fly

推，去機場

推呀屌

咁即係一定要去機場

佢叫我驚就唔好出街 係咪唔好出？ on9

打埋開口牌，同叫人去有咩分別

其實機場先真係要去既地方，政府最怕
冇催淚彈有冷氣安全

;記住泰國紅衫軍

目標完全正確

我都係focus呢句

其實搵曬全港啲狗舍出黎。
掉大量老鼠曱甴入去，啲曱甴已經識得由水管走入屋，防不聲防，更加唔好講有狗守係入面，跟本吹你唔漲。
手尾又有排跟。

之前都搞過啦 有冇嚇到遊客呀？

以後去多D機場，振興經濟，諗起都興奮

一係你屋企一係機場
自己揀啦警狗

無

即係叫你全部去機場

全力機場

出面咁熱

關你鳩事咩

甘就一定要去啦

本身唔得閒 但依家都要入去食個飯

推機場！

識做啦

靚助攻

目標明確

幫手宣傳
多謝你地

叫我收手？咁攬炒囉！

夠薑到時清場囉

到時全球action

激光槍又係,機場又係
狗隊滲透仲勁過lin登

連登指未來數天不同地區都會有集會，但認為集會最應在香港國際機場

關你撚事咩popo

凡事敵人反對，我們就要擁護

和理非集合

一一定要去了

即係做對了

知點做啦

我要嘆冷氣 我無嘢講

你話去邊搞就去邊搞？
原來警察就係大台

其實集會關班狗咩事真係以為自己軍政府

哦 已拿到認証了? 但香港機場對香港太重要喔

OK
機場見咁多位

接機

應唔應該係我話既

食撚屎啦死黑警！係你地嚇怕旅客咋

請大家和理非

咁一定要去了

啱，我認為你地應該叫盧偉聰出黎做目標，半米距離用囗硬食橡膠子彈，合理化狗隊武力清場

其實有啲伏，機場出嚟得一條路，係青嶼幹線 set 路障，機鐵可以係青衣截人，亦可以停機鐵，東涌線

再唔係，就同你係東涌打，地形易 contain 好多。

希望我無諗多左

機場大搞

Push

收到晒

我無野講 我唔解鎖 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

即是做對了

收到！

Btw, 我會接機！
———————————————-
請大家集中火力推8月9-11日瘋狂接機呀！

開始時間： 2019年8月9日下午1 點起
地點 ： 一號客運大樓機場接機大堂
1. 不申請不反對通知書
2. 和平靜坐，不衝擊不破壞不入禁區
3. Be water
4. 促政府答應五大訴求
5. 停止暴力打壓示威遊行

文宣有彩色、有黑白！

係機場拉人囉果然驚察=法律、法官

知道喇

聽日玩鋪勁

最好係機場開槍 放催淚彈

咁即刻叫我地去啦，多謝提醒

團會自由唔洗你教

G持

唔好唔記得班奶共走狗議員都去哂旅行

敵人講唔好
大家識做

則係機場是對的

小妹聽日喺機場搞左個生日會 大家俾唔俾面?

黑警真係會嚇到來港旅客

知道
收到

去硬

機場一封路就拜拜 犬方/市民 都係

去邊你都出反對通知書架啦

敵人反對 我們就要擁護

細個有個活動係去機場到練英文同外國人溝通
咁嗰啲係唔係集會，成班細路喎

原來啲狗係我地嘅大台

方向正確啦今次

所以示威者希望警方不要嚇到來港旅遊的其他國家旅客。
咁改先合理喎

網民點樣集會唔使你教

遊行會分散左人

示威者做野唔駛呀sir教

你班黑警繼續OT啦，繼續去un你老婆或者條女先

有義務提醒人地香港警察好危險

機場係最佳戰場

蠢撚到

Let's GO!

咁我哋去機場lu

姐係做得啱啦

毛澤東語錄：

「我認為，對我們來說，一個人，一個黨，一個軍隊，或者一個學校，如若不被敵人反對，那就不好了，那一定是同敵人同流合污了。如若被敵人反對，那就好了，那就證明我們同敵人劃清界線了。如若敵人起勁地反對我們，把我們說得一塌糊塗，一無是處，那就更好了，那就證明我們不但同敵人劃清了界線，而且證明我們的工作是很有成績的了。」
〈被敵人反對是好事而不是壞事〉，1939年5月26日

「凡是敵人反對的，我們就要擁護；凡是敵人擁護的，我們就要反對。」
〈和中央社、掃蕩報、新民報三記者的談話〉，1939年9月16日

都唔批不反對通知書畀大埔遊行
咪去機場囉

你認為？邊撚個啊你？

講撚到咁，就更加要去

警方幾時做晒代表？
咁不如炒晒 d AO EO

仆街啦，你地唔撚聽我地講我地都唔會聽你地講

支持popo機場放催淚彈驅趕暴徒

即係應該去機場

做咩, 驚一放煙7出國際呀

派福建幫打人？

記唔記得當日點解咁多人支持我地
因為有做向廢中廢老嘅宣傳
今日點解冇曬？

廢中廢老愛國嘛
我地就要做D大量文宣岩佢地口味嘅
就係令佢地覺得
所有抗爭者都係為國家著想嘅
政府警察先係衰個個

點解後生要抗爭？

因為大陸太多冤案
太多貪官太多勾結
太多慘案太多假野
如果香港淪陷埋
就冇人幫國家守護法治
建議文宣：
最近瑞士銀行 （可以話點解大陸唔查而係叫華春迎出尼嘈，因為啲錢全部都係貪官嘅）
冤案慘案假野揾D新聞有報嘅，咩假針呀個D

大陸衰啫點解要反香港政府？

因為而家個政府同大陸同流合污
成日推D政策係冇用嘅
好嘅又cut
例如比大陸公司用幾千萬整D單車架
比好多錢去大灣區
但又cut長者福利
但又唔扶貧
唔加醫療福利唔加教育福利
但又唔加多D

點解壽終正寢唔得？

因為香港政府為左討好大陸
想將任何有錢嘅人送上大陸
先推送中條例
壽終正寢唔係法律用語
要保障自己只有用法定用語

點解要雙普選？

因為政府只有係民選嘅
先會顧及市民
我地見到尼個政府只會益大陸

點解要講「光復香港，時代革命」？
用毛姨個解釋

點解要提港獨，侮辱國旗？

普通嘅抗爭，大陸人同政府係唔會理
一用尼D口號同行動就全民關注
口號係用尼引起關注，再令大陸人知道事實
行動係用尼表達對政府咁樣貪污腐敗嘅不滿

警察同大陸無關

唔係，未來一哥係大陸受訓
而家嘅警察已經上左大陸電視
佢地已經學左大陸嘅衰野
公開指責上司
佢地已經學大陸貪官收錢
班建制將應該用係廢中廢老身上嘅錢
捐曬比警察

點解示威者要暴力？

大陸政府成日鎮壓大陸人民
文宣要用同胞尼個terms
而大陸政府發現香港人支持人民
所以派人打市民
示威者要反抗保護市民
同向大陸政府講我地唔怕
我地會支持同胞

點解要獨立調查？

因為要證明政府警察同大陸政府嘅勾結

點解要釋放示威者？

因為佢地保衛香港國家而戰
為十四億人而戰
何罪之有

反對派唔愛國愛港

泛民，民陣，示威者都係愛國愛港
佢地唔會同大陸貪官勾結
唔會向大陸輸送利益
有幫被欺壓嘅大陸人發聲

反對派顛覆國家安全

反對派冇兵冇槍
反而係警察作反
公開叫張建宗辭職

為左令廢老廢中支持我地，我宣佈保家衛國文宣行動正式開始

求幫推
今日好難推
自推左一日啦

機埸放彈

清楚曬，明白曬，SIR

Yes Sir

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

別再送頭！三大招：擠提、機場、文宣

撒資！
機場罷工！
鋪天蓋地洗腦式文宣！

示威者咁危險，克警快啲封鎖機場啦

神助攻 諗到機場嘅ching好波

呢幾日熱到痴線 入機場係好選擇

警察又槍又催淚彈會怕你哋班暴徒
支持警方係機場用子彈執法

原來環保團體都有connect埋？ 文宣講埋催淚彈損兒童腦部發展？

我無野講

市民示威唔駛你教

你反對左大埔喎，唔去機場？

即係去機場！

指晒路啦仲唔入去

This way, Hongkonger!

播721鏗鏘集啦